一人一個曼德拉效應

係我記憶中Superme係叫Supreme
而家細心睇原來係叫Supreme
有無人同我一樣有同感

嗯

我印象中樓主老母唔是雞

geography 同 gregory

曼德拉同孟加拉

北極有冰

一直以為牛餐肉有用牛整
食咁耐先知入面係豬肉